★如果Lihkg仔做老細，會俾d乜待遇低層員工？

會唔會咁

5皮一個月

返一至五 9-5pm

三十日有薪年假

triple pay年尾

返工時間做乜都得，自出自入

日薪制，每日一張游B J圖

9000一個月
照9晚6無補水
年假12日

11000一個月
9am-11am
冇ot
番1-6
年尾論工行賞 最多一個月bouns
一年加3%人工

30日年假

日日返10放5

2小時飯鐘

老細要睇員工面色

FG 50K

u pay me?

上班台基本PACKAGE

無經驗入職30K+
5 DAY 0900-1700
永無OT
可以任屌老細屌上司

全部人帶老母返工

底薪+花紅

公司賺得多就俾多

Fg都3皮啦
做10年廿皮

無限ot

$13000/月

五天工作

每週工作40小時

14天有薪年假

員工折扣優惠

年尾出1年花紅

無人事部

唔洗日日開會，走電話有事Skype，what’s app, OT有補水 另加一餐晚飯補貼

與綜援金掛勾

30日年假，15k人工，彈性工時，交到貨可以隨時走人，交唔到貨唔該自動OT

可以借一個月糧
如果理由充份有證據無fake

50k/month
28日假/month
朝九晚五